{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022082593184/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 브이넥 와플 니트 베스트 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドの8secondsについてご紹介しますと、これはサムスン物産ファッション部門が製造したブランドです。 今回ご紹介する商品はFW22 / 452951LY40ワッフル組織で構成されたバーシティムードのニットベストです。 このベストはシャツや半袖のTシャツとレイヤードするといいと思います。 綿とアクリルが混用された素材で製作されており、洗濯方法についてはドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要であり、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるのでバッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、毛などの付属物が取り外せる場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に気をつけなければなりません。 この製品は暖房器具などの熱を近づけてはならず、水洗いの際には収縮が起きることがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。 敏感肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "8secondsはどのようなブランドですか？",
            "answer": "8secondsはサムスン物産ファッション部門が製造したブランドです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットベストは綿とアクリルが混用された素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯方法としては、ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、毛などの付属物が取り外せる場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品にはアレルギーの可能性がありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質に気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管には注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は暖房器具などの熱を近づけてはならず、水洗いの際には収縮が起きることがあるので注意してください。また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感肌の方はこの製品に注意が必要ですか？",
            "answer": "敏感肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管には何か注意がありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 517
    }
}